腸胃差到一個點

由細到大 經常因肚痛出入醫院
係極度痛 要入院打針
小學嗰陣 基本上兩三個月一次
小三有半年基本上冇讀 來回醫院好多次
有住過院 醫生都話腸胃抽筋 嗰陣心諗 乜腸都有抽筋
Check 過都係搵唔到原因點解成日咁痛 次次都打針了事
慢慢大個 腸胃一樣咁差 經常肚痛肚屙
利申食嘅嘢都乾淨清淡
肚痛真係好辛苦 點解腸胃可以咁差
成日比屋企人以為我好大壓力 送我睇精神科
細個已經不幸有小腸氣做過手術 唉好慘

試過幾次肚痛入廠 好撚辛苦
想像唔到有人一直都係咁

如果醫生check唔到有問題
可能可以試吓改下自己生活習慣
例如注意下平時有冇屈住個肚瞓覺 食嘢太快之類
我自己做足呢啲就冇事
或者試吓做瑜伽之類

希望幫到你

我都有諗過係係我扒住訓 壓住個肚定點
定係因為我夜訓唔健康 唉
我真係寧願頭痛都唔好肚痛 肚痛真係極辛苦

肚痛真係好辛苦
試過個胃痛到好似扭毛巾
嘔到無野可以嘔都仲痛緊
之後搵到原因係攰得滯同埋食錯野
仲有幾次就因為攰得滯吹親
頭痛引發胃痛

絲打有無咩情況觸發肚痛？

你試過頭痛到好似俾電鑽咁就唔會講呢句
而且頭痛都有時會連肚痛一齊黎

由細到大都搵唔到原因
醫生覺得我可能因為大壓力 因為細個肚痛都近考試可能
但係唔會到依家大個都因為考試大壓力 分數成績我真係唔係好care 我比醫生問我洗唔洗去精神科 但我真係唔覺得自己大壓力 緊張 由中學開始 喇叭牌一直跟身 直頭個身 書包都有呢陣味 好臭 去邊都帶 又成日以為自己食錯野 唉 kill me

又肚痛又頭痛 不如打暈我仲舒服

真係有諗過自己係咪有精神病 自己都feel唔到嘅緊張壓力
搞到肚痛 好想知到底會唔會

有冇睇專科？肚痛胃痛都有分幾種原因
食益生菌/酵素試下
同埋做運動

會唔會係有食物敏感？

有 每次都話腸抽筋 大便都驗過
想買益生菌試吓 戒食油嘢
已經每日食乳酪咁濟 運動都會做返

暫時淨係知唔可以食芒果 麥皮
但係芒果好好食細細個試過偷食痛到入廠
其實係咪有測試係可以自己對咩敏感

有冇試過照胃同腸鏡求個安心？

我腸胃都係唔好，我明白果種痛苦
有時搭車都怕塞車塞得耐然後肚痛又冇廁所去旅行都驚阻到朋友
辛辣油膩已經少食 奶類呢類易痾嘢直頭係星期5 6先夠膽飲 以免第2日瀨嘢

我特別多病痛所以真係好羨慕其他身體健康嘅人

既然醫生建議你睇精神科咪試下
未必關壓力事
可能你不斷擔心會肚痛已經係病因

乳酪有奶做，同埋實係涷食，唔係人人受得。
試吓淨係食益生菌吖，即係藥丸/粉劑

我都想照下腸 冇錢 公院我諗排都排到我畢業出嚟做嘢
我都好羨慕 成班朋友得我一個咁真係幾掃興下

好

知道聽日去買

仲可以試吓無麩質飲食
對麩質(gluten)敏感嘅人都好易肚屙
你google吓麩質過敏症吖

啱啱睇咗不過無麩質嘅嘢香港都真係幾少
我諗我真係有需要去做個測試

可以做驗血測試

你屋企人對你算係咁
識緊張你

腸抽筋有機會係腸塞
建議樓主都係快啲照下腸鏡好啲